用狗隻普巴換取迪布尼同耶穌仔健康得唔得？

咒鳩人傷

空難啦